內地首四月民企出口按年增13.1% 進口增7.3%

哇，內地愈打貿易戰，進出口數據就愈嚟愈好。

今日個市咁情況下公佈，公佈完上證突然一野升返曬。再加上騰訊急升，一定係真
嘅